unwire娜姐做你女朋友，每日點過？

朝早
煮早餐
做家務

晏晝
買餸
煮飯
做家務

夜晚
瞓覺

星期日
叫佢休息，去皇后像廣場一帶

朝早
煮早餐
做家務

晏晝
買餸
煮飯
做家務

夜晚
煮飯
洗碗
瞓覺

星期日
叫佢休息，皇后像廣場

叫佢休息，去皇后像廣場一帶

勸佢做ptgf 養我
我唔想屌佢

雞蛋妹認真好過佢

who

送佢返家鄉

佢都係我同鄕喎

nigga不了

硬係覺得佢大lin餅,怪波人

0700-2300
做愛
2300-0700
瞓

圖定老母?

好撚大波 識真人
睇住佢由肥操到瘦
其實好撚正

你老母臭四呢啲垃圾冇圖post 都幾十正皮，咩世界

最愛黑肉底

冇圖 邊撚個呀

呢啲都要圖，自閉仔唔睇新聞 ?

我睇緊你老母呀而家

冇圖仲要咁撚串

我屌埋你果份

好撚樣衰，得對波

對奶玩成晚

討論左咁耐圖都無張做乜鳩

波仔彈彈

法官大人

成班青頭仔，真係真人畀你地，晚晚扑十鑊都似

娜姐好正喎

7x24起勢係咁𨳒

大波大lin餅先正

講還講...

呢個先叫娜姐
果件唔知北非定西非黎既返去食粟米泥啦

把老牛聲真係不了

圖都無，此風不可長

堅正喎 黑黑地又charm 成班都唔識野

黑黑地？

娜姐

是勇者 不必怕

好似月亮面個emoji

講真成個po有幾多個係青頭

一拳打死你呀ching

🌚

瞓喺度塌哂先係真波
你識條撚

白左一定世界級

岩呀 成班青頭都不如

做練馬師

對波大到責死人

屌黑人
不如去非洲搵嗰黑妹

佢令我unfollow unwire

#metoo

力架不了

訓喺度都無側乳,大唔大得去邊, 唔知邊個先至係青頭

喱士bra啲花紋好出

明明就好撚正 你地班青頭仔識條春咩

通常呢啲小麥膚色既女粒LIN會出奇地淺色

例子：NAOMI (AV女優)、高千穂すず、小倉奈奈

佢睇緊你地

你仲記得呢首歌嗎？

蒙頭 入閘 極度撫慰 ！

幼稚

呢個公認

我覺得幾正喎
依個膚色好吸引

你哋唔要, 可以留返俾我
我完全接受到囉

成鳩日係對波到塞棉花

一日屌足廿三個鐘

德成僱傭，融入家中

好撚正

大波黑 gal 先好砌

唔明umwire期期post佢啲相做乜鳩
好好地做幕後咪好 又唔撚係靚女

娜姐 好正wor

鬼影變幻球

好撚正喎

雞蛋妹好Q

上面班on9
黑肉就話人黑人

朝早
煮早餐
做家務
返工

晏晝
返工

夜晚
做家務
煮飯
做愛

星期日
叫佢休息，去皇后像廣場一帶

成班垃圾見人黑d就話人似賓

有得屌 屌撚到佢反皮

咁多位唔好勞氣
呢d粗重野比我做得啦

你去做家務？

Shitty vs 埋大 之爭

呢位巴打就識野啦

成日覺得佢好似富田優衣

打手post

between,屌晒你地嗰份

雞蛋妹越睇越可愛

佢把聲幾好聽

講咁耐 都無人幫娜姐美白？

星期日去維園大把啦

點都好過之前個 伊莉詩
成個支那樣
周圍R着數

咁撚樣衰都話正

扁蘿

娜姐好撚正
黑肉都有黑肉嘅正
笑人工人真係思想好狹窄

亞洲女性大波通常都扁蘿 大家覺唔覺

黑肉係有正既，但娜姐個樣不了

吹吹

而家好似流行係旺角天橋

成班俾人撚緊，又娜姐，又雞蛋妹
其實係幫緊unwire

其實好多都幾好肉，但冇鬼妹咁正，啲港女就以為瘦就好

收撚皮啦，莫講話我 你老豆都幫你屌埋你個份呀

屌佢之前要毒啞佢

班青頭仔真係唔撚識貨

青頭仔?

用心口解釋重力場扭曲

估唔到有人鍾意隆胸假波

變幻球
屌晒你地果份

咪臭係
我屌晒你地個份

日日同佢玩波波, 飲奶奶...

鬼佬夠鐘意賓妹啦